鄭立: 隨著中國越來越不依賴香港, 香港會越來越危險

不要覺得解放軍甚麼都會, 國軍才是除了懷孕之外甚麼都會. 解放軍比警察厲害的就只有他們有更大火力的裝備, 但要這些大火力裝備來幹嗎呢?

解放軍除了很會玩電腦遊戲和當五毛黨之外, 在別的事情上不見得比香港警察更適合處理香港的情況. 解放軍可不是人人都會畫水墨畫, 煮麻辣火鍋, 懂心理控制技術的尤里好嗎?

有些人主張說香港人要留力, 要耐性, 要再選舉十年, 二十年三十年, 但其實有沒有想過, 隨著中國越來越不依賴香港, 其實香港會越來越危險.

今天他們解放軍鎮壓你, 也還需要投鼠忌器, 不可能在你市區開砲和放戰鬥機, 那是現在這時機他們的尷尬. 他們不是因為愛惜你, 是因為他們知道他們開玩射的傷害的不是你的命, 他們沒在意過你的命, 卻在意他能夠在你身上拿和保存的錢.

你再十年, 就不會有這種尷尬了.

推

即係話今次唔可以姑息、妥協，如果唔係十年後中共就會undo今日做嘅嘢。

唔靠香港點轉走啲錢

push

佢前設咗十年後上深可以取代到香港
我是質疑的

隨著中國越來越不依賴香港

越來越依賴下話

其實只係講緊香港呢隻白手套愈來愈污穢
最後手套冇用,甚至阻手阻腳,要除出黎扔咁解

佢講咗重點相比於30年前中國的確冇咁依賴香港，好多外國人直接走去上海同中國傾生意。一旦政治冷卻，香港人很難等到下一次爭取民主嘅機會，因為隨着社會信用評分系統逐步實施，以及中美貿易談判結束，想進一步爭取基本法賦予嘅普選，更加困難。

G20攞左香港去同中共deal
唔係點會重啟貿易談判

中国人又FF

係
支那密謀統戰星加坡代替香港

其實唔係唔明，不過真係好難做到
2003年大家都想像唔到有人會死相諫，仲要諫完都唔聽

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

如果2047前中國都砌唔贏美國做世界一哥
保住基本法 同一國兩制 基本上 都要繼續保留住
上海一日都係計劃經濟下 一日都唔會存在信譽
香港人要做既係 想方法保住個金融中心角色

佢假設未來十年 支那會有十年前咁既經濟增長

冇香港幫佢集資佢收左皮啦

咪係 講咁多做乜9 係你就岀啦

預期假期佢想用上深取代香港，
我個人覺得佢會用人民幣國際化黎令香港利用價值降低合理小小

失敗主義專家：鄭立
每次個標題都潑火

同時區有個新加坡

所以點解香港人自己都話無路退

因為如果我地妥協

下一個特首只會更看守 更無能
一邊佢唔會有民意支持
一邊佢又可以用林鄭不理不睬嘅態度
香港年青人 知道呢個現實多過班廢老

而家唔成功有雙普選或政改
香港繼續好嚴峻 ！

自由民主唔會係基本法比
由其中国假民主
自由民主係要自己爭取！

佢係假設中國未來會閉關鎖國
咁咪唔需要香港

雖然個英國佬係講緊事實
但呢啲現實出於英國佬口，難免聽到有啲燥
丟低香港唔撚理就係英國

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

所以果啲話落社區爭選票先係唯一出路嘅po一睇就五毛帶風向 如果選舉係有出路又符合程序正義 就唔會俾支共滲透成咁啦

過多排利用完你就拜鳩拜
中國就係咁 今日唔開槍就係因為香港今日仲有利用價值

香港地位來自美國既香港關係法，
即係香港價值係由美國控制，
中共當然想繼續用香港賺錢，
但係如果美國唔比，
搞鳩香港自由貿易港地位黎攻擊中國，
中國都冇辦法，
到時中國係香港賺唔到錢，
唔再投鼠忌器，
香港就真正最危險，
中國輸錢 香港輸命 美國贏哂。

假若中國拋棄英語世界市場，利用澳門轉向南美（西語／萄語），咁香港作用確實大減。佢都唔理自由港，或者自己係國際既朵，「做國際惡霸咪做囉，吹呀？」
但想今次贏盡晒又有d難度，頂多係後續經濟發展要好過中國預期，以及中國自己發展差過預期，咁先得。

I know that

香港只會因為中國干預而失去國際地位
習近平時代明顯同江澤民湖綿濤時代唔同，習近平係唔介意同歐美決裂

所以唔好等了 機會得咁多

香港反正唔會有將來， 不如依家攬炒

有無增長不是重點，支匪一直鋪緊路，亦未停過，搵緊不同的地方取代香港，各方面都有。

面對敵人要時刻用最差嘅情況去諗是常識吧

法制唔改革，都幾難取代

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

星加坡: 好野 可以做中國人了

理性啲得唔得

點守啊on9

所以李嘉誠走資
誠哥好野

閱

已經好理性
鄭冷氣軍師每篇文都係有破冇立
流於表面，指指點點
跟手例牌一句潑火標題
我係睇左幾幾十篇先出一聲屌佢

國師都比你勁100倍啊
人地無食藥果d真係方法黎嫁
屌你鄭冷氣

3047都無可能。
英文既功力根本無人破到

紅字 真相
中共對自己本國人都可以出坦克
對香港人點解咁忍讓? 就係得番錢既原因
佢地忍在錢份上 中國越不依賴香港 香港就越危險

有個問題，如果上深可以取代香港，上深想脫離中共管治嘅機率會唔會同樣增加？

如果上深經濟同居民質素上升會增加自治嘅需求，咁中共一定會投鼠忌器，壓抑兩個城市嘅進步，咁上深一定冇辦法取代香港

當然以上只係假設，唔知中共會唔會摸到另一條路可以經濟上做到香港咁，但政治去返石器時代咁

佢真係唔識果喎，香港手握大陸7成外資，你話重唔重要？

or香港同步咪取代

大陸要香港 唔要香港人

鄭立想講香港人重要性越黎越低

香港係5大黃金交易所其中一個
搵到邊個城市代替

冇香港人點冇

咩叫焦土政策

你敢講10年後仲係咁？
樓上已經有人講，香港呢隻白手套已經越嚟越污糟

所以話香港人今次真係再冇退路, 唔可以再比某D人果種[下次再黎啦] [慢慢黎唔好急]既心態食住, 要ALL IN 到盡

以前係100% 而家70%
過兩年可能係50% 再5年可能30%
你話重唔重要?

香港需要全民武裝,先軍政治
好似以色列咁

學黃貫中

三年後係到再講

記住，我地可以令上面驚，就要同當撈侵一樣用方法將維尼個春袋夾爆

成地精喇

之前夠日日話上海追過香港了。唔使靠香港了。
結果呢？上海一直取代唔到香港。國內政治同言論自由越來越封閉，鬼佬上去投資麻煩到乜咁，依然係靠關係多過靠法律。中國就係咁樣，唔肯改，要人地跟佢 play book，永遠唔肯 play fair。就算再過多十年又點？你覺得啲人情願來香港 common law system 開公司，定係上大陸唔清唔楚 system 開公司？話搞大灣區，諗住把香港 copy 過去，copy 到既只會係軀殼，香港成功既靈魂大陸係永遠copy唔到。

講撚左廿年啦屌

講啊
你睇上海自貿區13年搞
而家搞成點？ 有無超越香港啊
始終人地外國唔信你中共嘅法制

的確今次起左一個好重要既時間點，係香港前途就係今次運動次上，而支那亦係一個點間點，香港WIN雖然未必會全勝，但支那輸必會全輸，包含共慘黨既未來，香港加油！

貿易戰開打之後根本無可能，怪就怪維尼做得太出面比人圍堵。香港二零四七之後好大膽講都會係一國兩制，除非中共倒台

篇文講既重點係如果唔把握今次機會
以後好可能就再無機會
唔好諗住靠選舉
負皮同屌既人係無睇定5毛?

只要美國關係法仍在，一國兩制仍會繼續

中美貿易談判結束根本冇得deal，只會得一個結果

香港嘅法制跟大陸咁咪即刻可以取代囉
而家都似啦

事實如此